如何保證樓主非五毛分化撚

經過我唔深入嘅分析同觀察，發現正路po都會有呂麗巴嘅出現，所以大家喺睇po嘅時候睇下頭3個回覆，如果有呂麗巴出現就可以保証樓主係正常連登仔(唔知呂麗巴會唔會覆我個po呢？)

Hi

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢